{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026379?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 어치에서좋은집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加料金はお1人様1万ウォンで、当日現地にてお支払いください。 ご予約の人数に追加で人数が発生しましたらご連絡ください。 超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に申し込むと入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室ではお魚やお肉などを直火で焼くことはできず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 過度な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 様々な活動を楽しむために投壷遊びやユッノリを楽しむことができ、周辺にはフットサル場やバーベキュー場、売店やコンビニがあって便利です。 渓谷のあるペンションの前でゆったりとした時間を過ごすことができ、車で10分の距離にはスーパーマーケットもあります。 周辺には白雲山、九時滝、蟾津江、華厳寺、土地撮影地、花開市場、李舜臣大橋のような代表的な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生した場合、どのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金はお1人様1万ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の人数に追加で人数が発生しましたらご連絡ください。超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に申し込むと入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で何を焼くことができますか？",
            "answer": "客室ではお魚やお肉などを直火で焼くことはできません。個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "過度な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定になった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には白雲山、九時滝、蟾津江、華厳寺、土地撮影地、花開市場、李舜臣大橋のような代表的な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 610
    }
}